瑞聲科技2018仲停緊牌

兩星期都未復牌，唔通好大獲?

已經唔記得左佢

老細應該諗緊點走佬？

默認盤數有問題

睇錯你用100蚊買到一手

用最快速度放哂佢

參考漢能

呢間公司真係痴撚線 不如索性delist喇

痴撚線公司

狙擊報告就同蘋果日報一樣大把貨係手 吱牙膏式慢慢玩柒你